認真 黑仔到癲 可以做啲咩？

唔係講笑真係好黑仔好黑仔好黑仔
我可以做啲咩？

係屋企一世做自閉仔啦你

去拜神啦

笑，苦中作樂

好邪..真係要拜下...有無話去拜邊個好？

改個好d既名

笑撚咗
改做太陽

性交轉運

性交的運

屌打錯字仲要比人搶左

黑到點？

黃大仙/車公廟乜都得啦

黑仔 返印度啦